%%=============================================================================
%% Samenvatting
%%=============================================================================

% TODO: De "abstract" of samenvatting is een kernachtige (~ 1 blz. voor een
% thesis) synthese van het document.
%
% Deze aspecten moeten zeker aan bod komen:
% - Context: waarom is dit werk belangrijk?
% - Nood: waarom moest dit onderzocht worden?
% - Taak: wat heb je precies gedaan?
% - Object: wat staat in dit document geschreven?
% - Resultaat: wat was het resultaat?
% - Conclusie: wat is/zijn de belangrijkste conclusie(s)?
% - Perspectief: blijven er nog vragen open die in de toekomst nog kunnen
%    onderzocht worden? Wat is een mogelijk vervolg voor jouw onderzoek?
%
% LET OP! Een samenvatting is GEEN voorwoord!

%%---------- Nederlandse samenvatting -----------------------------------------
%
% TODO: Als je je bachelorproef in het Engels schrijft, moet je eerst een
% Nederlandse samenvatting invoegen. Haal daarvoor onderstaande code uit
% commentaar.
% Wie zijn bachelorproef in het Nederlands schrijft, kan dit negeren, de inhoud
% wordt niet in het document ingevoegd.

\IfLanguageName{english}{%
\selectlanguage{dutch}
\chapter*{Samenvatting}
\lipsum[1-4]
\selectlanguage{english}
}{}

%%---------- Samenvatting -----------------------------------------------------
% De samenvatting in de hoofdtaal van het document

\chapter*{\IfLanguageName{dutch}{Samenvatting}{Abstract}}

Het standaard content overzicht op Drupal is zeer mager, dit is gewoon een standaard tabel. Dit is dus niet zeer overzichtelijk. Zeker bij websites met veel content. Daarom is er nood aan een duidelijk content dashboard dat alle content concreet samenvat. Dit content dashboard is een prototype dat gecreëerd werd door in Drupal’s backend, een API te ontwikkelen en verlvolgens een gepast framework te kiezen in dit geval: Angular. In een eerste fase werd onderzocht hoe we dit beste aanpakte, welke frameworks konde we het best gebruiken. We onderzochten welke aanpak het beste was voor het visueel voorstellen van een content overzicht. In een tweede fase onderzochten we welke variabelen relevant zijn en hoe flexibel deze moeten zijn. Een voorbeeld hiervan is het aantal producten die minder dan twee euro kosten, prijs is hier de variabele. Na deze stappen hadden we een dashboard dat het  content overzicht visueel kan voorstellen door middel van grafieken zoals een taartdiagram of staafdiagram. In de laatste fase kunnen we eventueel nog uitbreidingen doen. Het eindresultaat is dan ook een volwaardige Drupal module die het content dashboard bevat.

